[I/A]死神BLEACH brave souls之2019 hype list : 永續千血,小說角,十刃新form

1-14.
15. < 未1001 不過直接棄post 因為打錯名 D人搵唔到
16.
官網 :

相關網站 :
圍威喂區 : < 入去是旦改個名就用得 老屎忽極多 隨便問野

常見問題 :

開頭簡邊隻角好呀?
13抽1個張Tutorial劵唔洗太認真 是旦簡隻啦 隻隻都廢嘅

咁邊幾隻勁呀?

參考呢個啦 有水份 睇下is ok

如何MAX level ?
5*以下 全部淨係食角突破4次就可以升到最大LV
5*或以上 需要食角突破4次(+20LV) 再去技能樹升LV限制突破

點樣5*上6*呀?
條件 : 隻5*角要100%技能樹 + 崩玉*N
任何抽返嚟角 用3粒崩玉上6*
任何免費/換拎嘅角 用5粒崩玉上6*

6*點樣由150lv上200lv?
條件 : 隻6*角要150lv + 100%技能樹 + 崩玉意志*N
任何抽返嚟角 用3粒崩意上200
任何免費/換拎嘅角 用5粒崩意上200

邊度嚟咁多崩玉崩意呀?
崩玉 : 地下場 , 友情pts抽 , 超鳩(極限共鬥) , 雫G重0地
崩意 : 降臨 , 友情pts抽 3席超鳩 , 繼承之間

200lv 6*點樣轉生?
條件 : KLab話呢隻可以升就可以升 + 200lv + 150%技能樹
之後撳轉生 就會空裝同返自己隻角打一場 嬴咗就可以轉生 放心 無限次挑戰
但而家可以轉生嘅角隻隻都係垃圾 可以唔理

各星所屬嘅EXP如下
1*:1250EXP 2*:2500EXP 3*:5000EXP 4*:22500EXP 5*:45000EXP
6*:720000EXP (轉生6*同樣係720000EXP)
同角色名有BONUS多2倍經驗值
任何角色升爆lv都會有石 所以記得每隻留一隻升爆佢

點分隻角係 玩強攻好 定 玩普攻好?
~簡單分類法~
攻擊明顯大於靈壓 = 普攻流
靈壓明顯大於攻擊 = 強攻流
攻靈都好接近嘅 = 玩乜都得
當然 有D角係特別D 到時會再講
詳細ver :

裝個D係點搞?
2件同*嘅 升到滿LV 再合成就可以得到1件更高*嘅
直到4*上5*有D特別
你要打共鬥嘅個個合成試煉去 刷合成粉同合成書
每一件4*武要用10粉1書升上5*
升到上5* 會有第2能力 加5圍
而第2能力除咗30攻 30靈壓 40血 其他全部reroll

點洗裝備第二能力(reroll)?
合多5* 比你想RE嘅個件裝食
or
用金毛筆(reroll專用道具)

邊度嚟咁多裝合呀?
所有金武都無得合 只可以抽 但千祈千祈千祈唔好用石抽
打event刷2*武同武劵
2*武合上3* 3*再上4*
再唔係武劵直接抽都一堆3*武
60萬分活動關值得爆分都繼續打狂刷道具卷

邊度嚟咁多武經呀?
打合成試煉 降臨都會跌1-2*強化之心
4*降臨跌1*強化心
5*降臨跌2*強化心
3*強化心只可以打繼續之間/極限共鬥出
4*強化心就特別D 只可以打D特別嘅EVENT出

「keep咩裝好 升咩裝好」list :
最重要 : 兔棒 , 鴨棒 , 減血加攻 , 減血加靈 , 電影武 , 轉神體
重要 : 狗棒 , XX所屬加血 , 雄風特別版(抽only)
睇情況 : XX狀態短縮 , 金撈 , 補肉劑 , 雄風
垃圾 : 正義甲

邊度有經驗石打?
EXP關(姐係新手任會叫你打嘅乜乜大作戰 有好大隻魂公仔個個)
各大降臨
繼承之間
極限共鬥
雫G重靈地

靈壓係咩?
普攻傷 : (攻擊-敵人防禦) 最後個下x 1.2 <普遍都係呢個組合
強攻1 : (攻擊-敵人防禦) + 靈壓 x 1.2
強攻2 : (攻擊-敵人防禦) + 靈壓 x 1.5
強攻3 : (攻擊-敵人防禦) + 靈壓 x 1.8 (如果係儲爆氣嘅強攻3 就後面x多個2)
必殺 : (攻擊-敵人防禦) + 靈壓 x 5
最後 所有角上到6星 強攻傷再舊MAGs x多1.2 必殺x多1.5 < 普遍都係呢個組合
FYI ~ 所有PVE嘅怪同王都係0防禦 所以你打1lv怪係100傷 你打100lv怪都係100傷

另外
每月16日左右
都會有月中3新角pool 通常係3% 因為排出5*得個3隻新
每個月Exactly最尾個日
都有3新角pool 6%雙倍出率 但多咗6隻復刻一齊抽

新帖留名

其實新人玩係咪好洩底

點解咁諗？

換包莖 就夠打

係初段辛苦 , 之後都差唔多
仲有好多石比你抽新角

老屎忽 , 少石抽角 , 打關輕鬆D
新人 , 多石抽角 , 打關辛苦 , 資源缺乏

因為隻game出左好耐咁

d人咪乜角色都有

我咪乜都無

但我啱啱玩都冇送過石咁滯，個千八石都係打關拎

新手閒閒地都儲到1萬幾千啦

你story有冇打過呀? 咁多關點會儲唔到

你可以去淘寶買ac, 呢度好似好多人咁做
而家儲定石等抽新千血同小說角
同埋好多角間唔中都會炒冷,所以點會蝕底

留個名
學影巴話齋 公會任上到S了
S高低分係咪唔會影響抽野？

緊係會啦，啲獎勵叫做好啲咁

睇錯野
高低分唔影響獎勵，係個grade入面就得

之後應該練邊隻
唔該ching

錯過左1月頭果次刷首抽真係差好遠
1月頭果陣新ac已經20抽 依家連10抽都無

20抽收手

抽撚左1800石都無妮露
呢個世界公平咩？

心屬 : luppi > 食田 > 一護肉便器
知屬 : 白斬月 > 完現平子 = 4腳Nel > 知PSP仔
力技速都麻麻
速屬可以撚住2周1 都算勁 其他就不了 另外2屬就...等月尾睇下有無力技角

一護肉便器
唔該ching

抽左1250石都無

新手一問，呢隻game4星係咪唔洗升？

中左兩隻前6刃同1隻5刃副官
唔知勁唔勁..

每一隻角升滿都有石攞，課長可以唔算都得

123456星都要升

四突滿lv有石攞

新池抽兩下算

唔怪之得你話 刷得好小石
原來你唔知升角回石
頭先都諗住叫你睇晒 第1頁D 資料

升咩好...
玩左成個禮拜一條女都抽唔到..

而家好平均咁升
搞到分薄哂d資源..

點解有D人得幾RANK就已經有隻200LV
我仲慢慢升緊D低星拎石 隻主力仲係60LV

新個2隻同速狗 優先

rank唔代表d 咩 , 只係佢有冇去做 rank任務姐
最少谷番 幾隻200先去慢慢做其他野啦

點樣可以知邊啲角已經升爆lv拎過石,定要自己記住?

有無咩關卡係特別多人物出
有時打D關得D石

右上角會有個章 , 你求其搵1隻升左既睇下就分到

好既

降臨 , 新出個d 4星人物活動
育成教室

好 唔該巴打

其實好少會直接送石
通常係出D 新既EVENT 比人打完拎石
一個EVENT 常見有 9話 + 一隻新既4* (35石) + 1個5石既指令
TOTAL 係得95 石
但如果係新人就都好多地方可以掘到石 掘返三五千都唔係好難

FU G 都玩

姐係每隻升到6星就得？

姐係升到80就可以停手？

鐘意死神ja，無玩

6星150lv
5星100lv送一次
6星150lv送一次
Total 125石

感激

D畫真心靚既 但個故事係十刃開始已經爛到嘔
我都係玩過PSP 果隻死神 見佢話出手機版先玩

點解共鬥d人講5枚？
5個sup？

簡單D講
你當枚 = 張就OK
5枚姐係5藍

十抽中 8爪6刃
我想要尼露

其實係咪可以唔洗推主線住
我見新春果到勁多野打 有排打

死神裏面 一謢 4刃 同 6刃好好j

有活動打活動先

10抽中兩隻新角仲想點

一隻咋巴打

都好好啦

而家唔知點
繼承無得打 速屬裝又未齊
19一護我好想升爆

好 唔該 不過D降臨全部唔夠打

留名！！

個d金卷係咪得0.3%中5星

護廷卷 金卷 照樣 3%
銀卷就0.XX%

好似係

金棒呢

唔知 , 唔好期望中

屌梨？

40抽中一隻

< 係咪用錯表情

應該係呢個

你真係等收負評

月中pool抽中算好,仲要咁既樣

呢幾隻遲下係咪會掉落大pool?

自殺pool

新手未經歷過抽4-5000石唔中目標

10抽中2隻
40抽中大獎
係咪曬命

其實觸手boku都係大獎

由出個刻已經係大池度可以抽到 除非係千血 電影 節日角

我睇樣

我都中左隻原6刃 玩落都ok ge

留石保平安

幾時先出返雙刀一護

抽左300姐

歐洲人

唔歐好難玩落去

想問下各位巴打 除咗新果隻6刃之外仲有邊隻可以升住先
打算捱到月尾先再抽新池 唔該各位

無，其他升爆lv拎石就ok

新手10抽中最終階段藍染同周年一護同共力一護係咪都ok. 留石抽之後新角？

金色五星先可以上六星

心戀次送既 速浦原打番黎既

仲有冇其他

btw其實隻隻都要升 升滿有石攞

唔該哂

無其他角啦 刷咗隻6刃開局咋

唔買首抽頂唔頂得順

呢隻大力巴評價幾好 唔執著可以開住局先

升滿佢 跟住打主線又好 電視機又好

升埋啲1234星滿lv

儲多啲石

等下有咩池值得all in就all in

最緊要有咩唔明 或者有野抽抽之前上黎問下

咁我唔使玩啦

儲2千5石捱到下次新池 all in

小烏 可以轉生 執多次75石

你咪咁快棄呀 大把石挖啦你

想問下繼續抽定係已經可以儲石等新pool

簡單講 最左就活動關 中間就主線

打石就主線 再唔係就右二電視機

每個角色每個屬性都至少留一隻 升滿lv有石

每隻一次 攞左石既角色的右上角有個章

經驗關 打一次就可以用五體打

升角色記住開左下個經驗值xx購入 有經驗加成

同埋剔通魂符5枚

轉完身都係廢角 ?

一下用5張 5次就無哂 佢每張要成15分鍾

有d 關佢都出到場既.... 唔好預主力啦 , 始終舊角黎

刷野唔講啦

回體二十五石三十五體

跟手推主線一體打關攞四定五石

其他無限打

好 唔該 只好等佢再出新

想問多樣 佢指令果到D活動咩10回20回30回 值唔值得刷

正常都要刷既指令

有獎品攞梗係刷

活動指令建議清晒佢

唔該各位巴打先

請問升人物啲技能重唔重要？係exac7ly要食自己先升到技，定係食唔同version嘅自己or唔同星數嘅自己都會升到技？

如果我界限突破果四粒點都升曬但之後想升技仲食唔食到人物來升技？

另外強攻係咪姐係技能傷害？

同埋援助角色會唔會因為人物lv高啲同強化多啲而有能力上嘅差異？

新手太多野唔識了，請原諒我係咁問問野

btw有無巴打知如果想係淘寶買首抽ac要打咩keyward，我搵唔到有賣首抽ac

一晚max左五隻人
人都癲

講下姐
隻4刃夠我J成年

應該要同一款角色先升到技

五六星唔建議升除非課長

我自己有強迫症 1234都一定食自己去突破

所以到以家好多石未攞

其實1234星突滿升滿就冇用 除非做sup

sup角色要升link slot lv升會有能力值額外加成

新手未需要理住 亦未夠能力去理

講真好興奮 好多新手入坑

其實我都係19一護出

我引左朋友入坑我先重拾認真玩

我係遊戲一出我已經玩

不過玩一陣又del game 有活動又down返玩下

未玩到好深入 不過有朋友一齊玩討論下真係好好多

而家呢個ac係3周4既時候開既

我引唔到啲朋友玩，無人同我討論，所以要上來喔度r friend

新Nel好好抽

唔該各位巴打

得個幾十石就算啦
有崩藍同共一護都幾好抽，升住先啦

啱啱發現原來我個acc有隻咁好J嘅妮露

我仲以為2週年ver一護幾勁

首抽上個post有巴打放過link出黎 有初始5星組合，但唔算好靚嘅組合。個人建議你下載一個閑魚嘅app，係淘寶分支app黎，search 死神勇敢 可以搵到唔少 都有啲係初始，但要留意會唔會有啲acc明明係初始升得幾隻角色，但有隻穿屆門換嘅藍染，嗰啲十成十係外掛號。唔好揀嗰啲號黎買

無2週一護過唔到鍛練之塔33層

係，33層得某幾隻過到，而2周1係最好個隻

卡33lm

個大技仲好J
少數唔CUT 大技都唔會比人屌既角

我有兩隻4腳妮露

儲夠200COINS 就換隻速包莖過左佢

回歸第一次打座塔 要佢開幾次先換到

係講緊 中間果隻水著NEL 大技仲會特登搖乳
有特殊癖好既人先會J 隻4腳NEL

好啊唔該巴打

抽左3隻觸手乸型都無中一隻妮露
唔撚抽呢個pool了

想問巴打 公會仲有無位 想入會 名叫lemon 唔該

想問下1~3星裝係咪可以賣哂去
刷關果陣刷到成身滿哂

3* 唔好賣 升爆兩件 合做4*
1 / 2* 可以做肥料/ 賣

觸手抽唔抽得過

無追嘅必要 但觸手boku好撚勁下 有千血柒頭嘅影子

咁高評價

早知升觸手先...
升緊5刃副官 感覺上打人無乜力...技能cd又長

呢個又唔會啵
大家靈壓差唔多 都係強攻double hit 個傷害唔會差好遠
同埋理論上 副官係大力D 因為特性加強攻傷20%

成日見唔少新入坑嘅人都有呢個疑惑 覺得隻角無乜力
其實係錯覺嚟 因為D角強攻比較多hits
你將D傷害加返埋一齊其他隻隻都一樣咁濟(當然...要睇返5圍)
咁點解都話觸手boku會好D呢?
係因為佢所有技都有機率麻痺同埋特性-CD 回技回得快D 用落順好多

D強攻同大技嘅傷害公式
其實頁一有寫 真係就係咁計 加埋剋屬1.5倍傷 殺手傷(1.2/1.4) 就咁

岩岩淘左 請問我應該谷邊隻先

呢個ACC都幾好 係速屬差D
力 3周4 > 涅
技 藍染 > 亂菊
速 得一心 但唔算勁
心 東仙 可以考慮升多做SUP
知 白斬月 同 平子兩隻都好既 個人就覺得白斬月好少少

你已經簡啱要卻谷爆先嘅個3隻 崩藍 , 3周4 , white cut moon
流程表
3周4 = 技崩藍 = 白斬月 > 心東仙 = 知平子 > 力毒佬 >>> 速一心 >大波

屌你屎忽

嗱
大力D OK?

死GAY佬

唔該晒兩位巴打
諗住買埋新手包 晏d再問下揀邊隻

明明係你講先既

想問下呢隻game係咪冇得由2星升3星，3升4咁升法？

4星或以下無 , 另外其他野睇睇首頁

搭單一問，4星妮露同5星妮露係咪二款野？

都話左4星無得上5星
點解你仲覺得 4星同5星 係有機會 係同1樣野

收到，姐係主力升個pool 5星， 咁銀星又點解？

降臨角銀星 銀五星冇得升六星

用黎升其他角技能樹

聖別ivan

大致上明白，感謝

冇力崩藍，試練塔卡左係第20層

卡左一個星期都過唔到

聖誕lisa
轉生虛化一護
知平子
以上任何1隻+ 3隻包莖sup = 勉強過到

LISA 唔勉強 , 係平子 rip

算勉強架啦 不過係下面2隻更更更勉強咁解

3隻虛killer 都冇

所以先卡左一個星期

新入坑 咁樣新開局值唔值得玩落去？
多謝各位巴打

閑魚見到有個260蚊嘅acc好正

新角勁，心銀都算唔錯，可以玩
升爆嘅角攞石等月尾pool

新塔第一層都搵唔到野岩打

因為新塔唔係比新手打

有冇咁犀利呀? 用落千柒順手好多喎

有咩喺入面先

今期舊塔打到4層ex已經好開心

咁我又無話exactly一樣勁嘅
不過全麻全冰角真係少之有少 佢係其中之一 所以咪話有佢D影子囉
同埋...全麻全冰真係OP呀嘛 加上隻boku D強攻hit count都比較多

同埋2隻都唔同屬性...

5刃副官係咪好廢
追左1000石都唔中妮露

巴打 咁我係咪應該揀隻速？

想問第二行拎崩玉果個係要我做咩？

崩藍真心屈

我想問有冇邊隻白哉係勁

我知呀,但俾隻仲柒既勁過千柒會有d心理唔平衡

有D慘
速劍八啦 5隻入面 對你AC最有用個隻 已經係

無

講笑 千血白哉ok勁

抽唔到

daily指令完成30個就有
基本上你每日做晒daily 既指令,weekly既野都可以攞晒

做30個每日指令 一日好似6定7個 做到星期4定5就做得完

唔知聽日張五星券又出咩垃圾比我呢

竟然係咁 唔該你先

血戰柒番谷定三週年四刃邊隻勁啲

2隻一樣勁 但用途上 3周4好好多

3周4用途廣泛好多

如果拎黎pvp邊隻好啲？

就咁睇角色已經覺得值260

買左幾錢

好抵買

千7已經outdated 阿豬阿狗都打到佢仆街咁濟
3周4會好D

順帶一提 PVP 5子
心花姐 技殘障 速泰仔 知友哈 力3刃
呢5隻分別5屬入面係PVP最撚勁個隻

嘩...都真係幾抵屌

進度如何？

我用千血一護過左
但試左勁耐先得

唔知 條友無貼出黎，連裝備圖都話遲啲補

想買了

望落太爆機feel
都係鍾意育成慢慢玩
絕對唔係葡萄

PVP推薦list
力 : 萬聖節3刃 > 3周4 > 其他
技 : 殘廢老野 > 其他
速 : 靈壓消失了!? > 劍八 > 其他
心 : 千血花姐 > 其他
知 : 友哈 > 1800 > 其他

其他 = 有冰 / 有麻 / 普攻double hit / 霸體 / 有buff / 有heal /有盾
是旦中一樣or幾樣
以外嘅都係無乜特別 隻隻都差唔多 是旦打啦

我唔捨得自己個account，其實我心思思想買

兩舊

唔係嗎

不過純初始大把石掘 只係要等佢翻炒啲千血角

自選組合有咁多石

做咩唔執一set千血果d

共刀狗仔

見字都感覺到個種伏

想問下資深巴打 如果買自選組合初始
買邊幾隻好（想買3週4刃+殘廢山本，但會唔會買血戰好啲）
因為都成12百蚊

千血咩組合？

自己揀人 然後睇有冇嗰set組合

咁你諗住買咩組合

我就係想問下有冇咩角色係有得買就買

咁我又試下先

手痕抽左一次 中左妮露
無白費到我之前果2000石..

力屬柒頭無左地位啦

你睇返個LIST 除左友哈天生有10格盾 其他隻隻都有霸體
用柒頭 如果冰唔到人 就會比人CUT技 然後
冇霸體係PVP 真係輸蝕好多

力包莖有冇機？成地針8s勁易踩中，d怪仲要擋近攻

今次個pool本身諗住唔抽儲石
但今朝手痕10抽 中左妮露
睇啲動作同技能好似唔錯

千血花姐

邊個比較好
咁樣平過純自選初始號

幾錢先？

140-180

啲acc係完全0進度？

角色唔係特別多，如果係我會去閑魚睇下有少少進度 但多啲角色嘅

其實我係想買初始號嗰啲起手 但係我見呢啲又有石又有一隻200lv同平啲 所以想問下呢幾個點

好難揀

好撚難簡 個個都差唔多 已經好辛苦咁簡咗最好個3個 你自己簡個中意嘅

呢個自己抽返隻知nel

呢個自己抽返隻心觸手boku

呢個自己抽返隻心觸手boku

好想玩崩藍

好耐冇玩，幾時有新野抽？

依家個3隻都係新野

呢3隻？

想問問巴打 我隻八爪六刃6星升200LV 佢要藍髮六刃同十刃 我想問係咪一定要佢降臨出現先有得打? THANKS

冇錯
睇返公告 聽日3點就有 技6刃同力10刃打 等下LA

係

不了

想問pk場換個d有冇用

比較有用就係 強化石/晶量up既角 換夠幾隻做sup黎打亂舞關

其他就換一隻黎升滿拎石

我想問晶量up如果裝滿3隻人係咪有3隻人既效果

係時候5星卷抽伏

LM

冇左15日個個野既

68%晶石up係咪最高 係咪唔可以整到一隊3隻都68

好小人會咁整 , 1隻6x
其餘2隻求其算
如果你有能力整到成隊 68%
我諗你晶石都唔會點缺

我仲以為得一隻有加成 原來計埋另外果兩隻？ 不過都係問下

計埋

明白

68% X 3 其實唔係想像中咁難 你只係需要2款17%精石量up各6隻就得
然後 3隻5* 3隻6* 12隻互sup就可以68%
或者整住1隻先去R場打亂舞角強化石都OK 1隻好鬼易整
順帶一提 隻亂舞店長升盡都有16% 呢隻最盡都可以玩到67% D人都受

PVP換角啱啱好2款 阿近同777
大池都啱啱好2款 心店長同神。大前田

得兩隻近 兩隻大前田

btw其實打經驗石會唔會有up

其實你玩熟左 點樣清藍 就唔會覺得升LV係難事

可唔可以指點下 小弟新手

仲有成50隻五星要上150

經驗石都當係強化晶/石
不過雫 繼承閪水 轉生舊乜閪野個D就唔計

唔怪之得 多謝大力巴解答

重玩無耐
想問有冇link睇升rank既翻譯

平時打有無插埋3本exp書同用錢開+30%exp?

50隻5星

個任點解？
同埋銀色五星既大白同其他五星有咩分別？照升上去拎石？
唔該晒

銀星 升上去照拎靈玉 之後可以當 突破肥 / 素材肥
(呢個post有冇答左10次以上 )

個任點解 唔該晒

搵隻角色 裝晒3個sup , 通關一次

降臨浦原升唔升得過

6星150LV
無咩野做可以刷埋上200既

仲有啲1lv六星 差唔多啦

幾時先有新池抽 想抽千年血戰

每個月只會有兩個新池
16號一個月中
最尾果日一個月尾

月中而家就開緊
千年血戰暫時出左四Rd 每兩個月都會翻炒其中一rd 等下就有的

降臨?

佢問亂舞個隻掛

買左個新手6星 5簡一

簡左技碎蜂 掂唔掂

唔錯 , 勁野黎

屌你 簡完先問
不過好彩 係掂嘅 係唔知另外4隻點姐

幾驚簡錯
我技無人 局簡佢

心市丸 共刀戀廁 共刀大波亂菊 共刀一護（已有）

掂啵 判斷到要簡碎瘋
完現碎瘋手動上嚟係世一神角 你升爆手動撚一次就明 係而家D新角都比唔到你嘅野嚟

撚左 佢果三招技 係唔同感覺

唔係強攻 自從2周年開始 D強攻隻隻都差唔多
但完現碎瘋最唔同係...升爆之後 閃個方面

竟然係咁 閃下先

呢個新池值唔值得抽? 同埋想問下抽到八爪六刃 我本身有隻150 同角係咪就咁餵返就OK? THANKS

有人抽 有人SKIP , 自己諗 , 強度正常 , 睇有冇興趣

重複角留起

隻nel好勁

應該揀邊隻好

我 : LISA OR 平子

LISA 勝在冇J

想問下彩卷抽中果D 5星係咪都係無咩用

都會出勁角

唔該巴打s

唔該巴打 另外再問問共鬥組隊果到寫泥 係咩意思 例如泥UP之類

晶石UP SUP

其實豹王邊隻勁

無隻勁...可惜 連最近出個隻百鬼豹王都...廢廢地
睇下出唔出千血豹同埋嚟緊會出嘅豹王2歸點囉

不過呢...隻知豹王雖然唔勁 但都算係幾好玩嘅角嚟
百鬼豹就唔實用得嚟仲麻麻地好玩

抽中左技拳西..想問下勁唔勁?

超勁 有3招強攻同大技

巴打 講得好

請問白斬月應該玩強攻定普攻？

知個隻

推薦個acc比想入坑嘅新手 有血戰強角 有速茶 係力屬差啲
得10隻角升左6星 5星卡又未升 進度係打完普通3章
同就咁買初始比呢個號筍好好多

利申 賣家唔係我黎

全能角嚟 玩乜都得 無限死

岩岩中左隻柒番谷共刀 有冇升既價值? 同埋想問下巴打 我依家有心八爪六刃 心市丸銀 技天鎖 有邊隻係最優先要升? THANKS

個pool最勁係柒番谷啦 雙殺手打雫g重靈地好有用
可以先升六刃 再升柒番谷

好想要八爪

我有兩隻可以分比你

呢個時候就要同自己講 「咁撚樣衰 劇情上嘅2打6 一定係垃圾嚟」 咁就OK

話留石但都係射左500石落海

要strong hold月尾

隻拳西同銀城 新手值唔值得抽?

唔值

試完覺得廢能到

啲台仔話有得抽知屬新一護，係真唔係呀？

個陣回鍋抽中速屬0刃

話事話，點解我用隻技大波，招龍捲風唔係話keep好耐，我又見你地話裝個4星兔棒，係咪裝咗就會轉耐啲？

Hi各位巴打又係我 岩岩抽到完現一護 係咪應該先升爆共刀柒番先再升佢？ thanks

想問下邊隻勁？

共一 同 速劍八 呢兩隻唔識簡 等大力巴答

我見第一頁講知白斬月勁，係咪右下角個隻？

唔係呀
知屬 既白斬月先優先

智白斬月喎

共一啦

大力巴 共刀69 係咪屬普攻流

24cd vortex係咪都係keep 5s 洗25下(技大波double咗就50)
裝4*棒唔會忽然間轉耐D
而點解要裝4*異屬棒係因為打公會戰洗combo個陣個傷降到最低
等D怪食得哂咁多hits

係啵 公會戰洗combo先高分？
大力巴 唔該哂 我搞搞隻共刀69先

我最好奇你點抽到...
不過你行程啱架啦
升咗luppi + G1 + 共7先
之後就心銀 = tesla = 天鎖斬月 = 半西 > PSP

屎忽痕走去抽十抽 點知咁又比我中到

共刀69招vortex得10hits咋 佢唔係專門用嚟洗combo

well 都算幾好彩 中到隻全game最高攻嘅角

同埋我依家係咁刷裝 打算打哂D裝比六刃先升柒番 咁樣做岩唔岩? THANKS巴打 同埋我睇回覆發現1年前都係巴打開既POST留過言

巴打你呢D新情報係邊到可以睇? THANKS

冒昧問一句 你知唔知呢張係fanart?

啲圖唔太似官方畫風, 9成係假野

係fanart

知呀
J住先啦

我驚你真係誤會咗 以前reddit就成日有呢D千血fanart twitter同呢個日本網好多日本仔唔識英文中哂伏

真 特別係十郎個張

就算唔睇字
睇到呢張

我以為你淨係見到15隻角個張呀嘛 因為reddit有個post淨係貼個張

嘩 屌 真係好憎D fanart 好撚柒

卷係抽大池，所以的確係有得抽
問題係抽唔抽得中

新塔20層冇崩藍係咪唔駛過？包莖招招彈開人又易踩地雷，打得黎都time out

亂舞角色係唔係唔會再出返 想要心夜一

識野啵 知道亂舞夜一係好野
早排星期3官方直播話諗緊計出返舊亂舞
同埋...其實都已經連續2個月炒舊亂舞 上個月隻食田同今個月隻店長都係炒冷嚟
我估佢地打算暫時唔出新亂舞住 專注炒返D舊亂舞角

正

正，新手福利

亂舞夜一有咩好

呢隻GAME中五星機率會唔會低到..
抽1000石都抽唔到一隻五星

我又覺得算係咁，上次抽1000都有3隻5星新角

另外一問，係咪有group收留

唔好意思巴打 唔識太識D名 想問下G1係邊隻
另外想問下有冇telegram等等既group？ thanks

機率低 , 派石豪 , 睇你點諗
仲有刷活動都可以拎卷抽5星
其他game無乜呢d 福利
特別係d fan屎向 game

如果有巴打想入公會既話，可以係到留底game名
晏d踢左人就會加
提返想入公會既巴打要日日打公會戰，晏d被踢嗰位就係因為冇打公會戰

睇錯

唔該大力巴

+強攻傷-cd

啲3%pool除非對隻角好有愛 如果唔係唔好抽

第一頁個keke自己入啦

G1=智一護
第一頁個keke自己入去傾計問野都得

原來19一護係最下面個pool有得抽 我仲以為限定

其實係知屬

真係有得抽咩

原來連三周四都有

Hloserk 但暫時都係得幾萬分

係 不過成200幾隻一齊抽

總之日日打就得，其實唔難
晏d加你

有位既可唔可以加埋我
名:Clefairy00
thanks

黎緊個電影pool 值唔值得投資下 見佢有隻速白 想抽黎過33層

-CD+強攻傷 一流sup

正確嚟講係173隻 呢個就係所謂嘅「大池」

所有非節日 非千血 非電影嘅角都會擺入去

不過某程度上 191真係限定野
因為呢d係唔會出現係6%3新角+6舊角炒冷度
只不過係你有機會喺劵同大池入面嘅173抽1 度抽到佢咁解

電影角係咪唔會再有6%？

暫時未出現過

6隻入面得1隻真係神角嚟 另1隻就神sup 其他都...麻麻 仲有D超舊嘅角
都係不了啦

咁都係等月尾

我都係想抽速白過33層 但已經有電影心一護同嚴龍 醠加無理由去抽

換速包莖打算啦

守唔住3席 係咪係超尻開前一個星期守住先叫有用？

唔係完撚咗囉咩？
緊係前一個星期守啦 唔係的話你下一個星期都唔係3席 點參加3席鳩

其實都唔洗守 下星期有超鳩先升返上去3席 易搞好多啦 係咪先

咁都安心d，竟然係超尻完先守唔到，之前都守左成個月

總之你超鳩個一星期係3席就ok架啦 其他時間可以由佢

呢家先得70個幣 起碼開多兩次先換到

卡左48，技術廢用千血劍八中哂rule打唔贏

係咪淨係得避大技一個方法？

另外除左速包莖第2隻包莖應該換咩？

換知包莖打全中rule連屬性同killer都中，弱體可避大技，或者係boss就快開大技前引佢去出入口，之後閃走等佢格空，用大範圍技打中佢可以反方向閃多野走，之後boss既大技絕多數避得開。

Ching係咪加

全包莖sup+必殺100%up個裝
入大佬關直接開大得唔得？

琴晚佢集計緊唔俾踢人，而家加

巴打你要申請左先喎

暫時得一個位留左俾上面個巴打，睇下下星期會唔會踢人

咩名

LIHKG

點解我sesrch唔到

你search嗰到揀返search 要申請既公會

申左

搞掂，唔駛必殺100%都夠做

但係過唔到50 只差一點點

有無咁難呀...50用 友哈 殘障山本 ururu打都OK架

無所謂啦 反正...個電影pool嘅開放時間 正正係座塔嘅關閉時間
你係咪都要下次or下下次先

好似得一個無打
都幾難踢

呢個時候就應該聖別D低分嘅

咁應該係我

無睇到添

今期公會戰雨龍定一護打好呢？

雨龍好撚難用嚟打GQ 電影一護好D 不過電影一護大技無加過傷 用第2隻開大殺

用雨龍開大得唔得？

你中意

用一護同雨龍開大差唔多 可能雨龍啲裝唔夠勁

無可能差唔多 差成40%傷

想問問彩卷抽到依2隻有無用(抽極都係心嘅人物 成隊野無其他屬

另外再想問埋 金幣交換所有咩係值得新手換

搭單問唔理lv用邊隻好

右邊隻心店長可以升嚟farm晶石
左邊隻垃圾可以升嚟拎125石

唔理bonus就戀廁 理bonus就食田

呢度係你所有心屬角?
少2K分但打得輕鬆 : 心戀廁 + the bond食田 + 亂舞食田
多2K分但難打 : the bond食田 + 共刀狗 + 亂舞食田

唔該巴打 得一隻角打天下 仲要捱多十日先再有新池

係 thx
trytry先

想問下月尾POOL會復刻邊D舊角係邊度可以睇到? thanks

唔係出pool前一日唔會知 如果有得提早J我會講

多謝巴打教路
岩岩十抽中左劇場一護 想問有冇投資既價值
Thanks

嘩屌 打場閪水打成五分鐘

一場得三支 仲要冇得用五體

打到幾時

btw 想間下升角式link slot係咪升果一格

你果格係幾lv就幾lv 轉sup冇關係係咪咁

閪水要用岩殺手打
暫時最要肝就係呢個閪水 升完一隻 你又會想升第二隻

升SLOT LV ONLY 同隻SUP角係冇關係的
記得係要 同屬 + 綠字 + 150 + 先可以繼承到

抽親大pool就算中5星都係有陣伏味

6隻入面 唯一一隻真係神角嘅 就係電影一護 恭喜 絕對有投資嘅價值

緊係伏啦...173隻

BTW 咪再抽大pool啦 嫌石多咩

無計
返工無野做就入左廁所抽
都係留石等月尾算

想問下skill key係咪剩係每個禮拜拎到一條
同埋心屬入面觸手boku 定劇場一䕶勁啲

打GQ都會出 , 塔都好似有

無野做都唔係扔石落海

岩岩入番坑玩，個ac以前岩岩出隻gae放置到依家
應該開過個新ac玩/照玩

同埋如果照玩係咪等月尾all in?

咩玩法

知屬個brave selection好似抽得過

電影條女係咪廢架 忍唔到手抽左750石得條女

其實勁唔勁都要升到150級拎125石
所以照升就得，無蝕的

今晚係咪會開返塔？

原來有外掛
屌你頭先入左個外掛場
隻智月島 下下劈怪50000萬 扣1血

係有 啲大陸佬用外掛黎賺錢

應該唔會開咁密 出會事先有notice

賣acc？
一係就代刷101010

仲好閪難打
新手唔齊同屬 5星 岩用既 sup 刷黎哂時間

刷繼承，代打競技場，塔

無玩一排多左好多人玩

當打下D 武心

係鳩咁死

kill app 再黎過
搵隻 死神/破面殺手既 做主力

我已經用共刀69 都係咁死

新玩慢慢黎啦 繼承急唔黎

所以升左兩格 已經擺底 升下材料
打下裝

好想打繼承 但唔得閒打住

真
auto無咁難個關都好過打活動關攞金卷抽肥料

岩呀，打料升角，整裝
角色 裝備慢慢齊先開始慢慢打
就算辛辛苦苦刷到101010，都要有岩屬既sup先有用 所以 急唔黎

3800萬下載活動

好似無咩正野

都係送下石

共鬥打繼承真係好多仆街 自己刷算

彩色水一定要共鬥先出？

課金買禮包

單人都會隨機跌或者開中extra stage會有

好

好貴

死又唔復活

所以點解要上3席 開場限席數少好多傻鳩

7席ja

成日問野都唔係幾好意思 所以想略盡綿力
小弟其實讀緊日文 大家如果有唔明既地方可以分享一下
故事/任務唔明都可以放上黎分享一下或者推下POST
加油

慢慢啦，就算咁快上到去，未齊裝齊角齊sup
都係比人屌打，仲無癮

友情抽原來咁易抽中 崩玉同崩意

係 真係唔怕無 暥水緊要加多啲常on嘅好友

千血一護真係萬金油，心屬GQ幾時用佢打都好過bonus角

第一次10抽中晒3隻新5星

故事唔明，想知新小說既內容

巴打你好 如果你想知 麻煩你貼一貼張相上黎 因為我唔知你想睇邊段
THANKS

黎緊你唔洗旨意抽到五星

單人狂刷3*心 好正

上次我歐完一次半年冇中過新角

想問速屬PVP泰仔裝咩裝同sup?

我對一上次1500石搞掂3隻新角，我足足3-4個月尾pool冇再抽到新角
我新年pool6000石都抽唔到新一護
你而家十抽中哂

會唔會太癲

誇張左D
準備好收負皮LA

用盡所有運氣
rip

減傷 , 狗棒 兔棒

比呢3隻用哂d運，玩撚猿
千血

同人連真係好多仆街
我死幾多次都會復活 怕拖累隊友

有啲人就直接掛機算 激到寧願走場浪費曬啲復活都唔撚幫佢地磨

唔洗走場 出返home畫面再去返game 斷左線先自己繼續磨

3點個brave selection係咪值得抽？
見到日本仔對知浮竹好似有幾高評價..

唔值
同埋呢隻G14係舊野嚟 勁個隻未炒

都係個句 新手都係專心砌裝啦 唔好諗打咩170

仲有加血裝 人類所屬舊加血武係熊啤啤

此浮J無同彼浮J
呢隻sup黎

唔好急唔好急 遲D故事會更新埋小說個故 到時再問麵唔遲

唔好咁啦你地，個pool我夾埋都抽左70野先中晒3隻嫁

稱唔上廢嘅。。。

唔好FF咁多

你月尾炒咗就再開過啦

以新手角度出發 電影一係好D

2隻都係垃圾
雖然4刃唔係知／力屬嘅就係垃圾 不過隻4刃轉生會勁返 前提係要等佢出
應該都快架啦 你預7月尾/12月尾啦

但我個袋 突然多左好多 2星強化心
繼承係咪有出

我磨到無心機睇出左咩 淨係知打左好多場

其實我都副隊了 不過手機lag成日手殘死

真係唔太鍾意同人連

Well 簡啱場入就無事

再唔係咪自己auto單人

係 基本上所有endgame野都喺哂個度

應該咁講 新手唔好太在意101010呢樣野 全力砌好D裝先

同埋...副隊呢個rank其實都證明唔到d咩

呢隻game係咪痴線 玩咁耐真係一隻力/速都抽唔到

我得一隻技咋 巴打
睇開d

合裝都要有 強化心

我明 如果你係arm強化心的話 就無問題 因為我個陣都係咁同自己講

屌 aim

原來花姐都岩打
9衝升爆佢先
利申用緊毒蜂

新手應該抽邊部機？

次次唔同，睇怪所屬出咩
不過升定又無壞

luppi neliel tesla個個虛圈pool 應該係拉落去第3個
真係好唔中意2打6嘅樣 都可以抽下個技炒冷 隻共刀柒番谷好勁下

等月尾up all in
利申岩岩用哂

唔好抽多 淨返所有石應該去抽月尾新角pool

sor 鳩 唔記得咗技炒冷完咗 咁你而家都係抽住虛圈個pool先 3隻都OP 放心啦 係個樣2打6咗...D姐

其實巴打我想問下 隻テスラ其實勁係邊 用上手覺得技能唔太勁

真係勁弱智 點解可以得技/知/心 一隻力同速都冇 真係ON9
想知幾點復刻千血柒番 雖然佢真係好柒 但真係好型

well 呢個時候 就要問一問返你 係覺得點先為之勁

想問下 新AC 有個池係250石必中5星 個池有無邊隻係勁角

CD快 攻擊高 等等? 佢既優勢係邊 求巴打指教

nani!? 咩池嚟? 有無圖?

因為呢隻game 我翻睇左一次死神
日番谷 真係
未贏過 不勝傳說黎

想問下d日文點解

無論屬性 打一場共鬥既 裝備既合成的試練

有贏呀，打蕭隆同魯畢

明白 thx

係呀 屌你老母要解除埋限制 先打得贏一隻垃圾卒仔

那 呢個時候呢.. 你睇左大力個評價先 然後再問問題

其實柒番谷最慘係佢又吹到天才隊長 又最勁既冰雪系斬魄刀 點知打隻卒仔都比人打到賴屎 但佢又好高人氣 所以可能官方補償返佢

好 多謝巴打

魯畢唔算 佢未失去戰鬥能力

都勁既，排11刃咋麻

個陣以為淨係個3日先有 原來新開嘅AC都會有3日抽

BTW 崩藍係強攻角頂點中嘅頂點 中到佢應該係最最最賺個隻

我覺得袖白雪勁好多

我一見到巴打講 即開新AC睇睇 應該係FOR新手刷首刷 我另一個AC淨係玩左5日都冇得抽

咁我刷返隻崩藍玩下先

我其實都係岩岩玩咗一星期...點知都係無得抽
只好刷多個當後備

應該玩日服定Gobal?

睇巴打你想睇日文定英文 日服佢淨係得日文 詳細交返比大力巴答

細ac一係唔中 一中就中2周一同埋技一 唔知好嬲定好笑

well 呢度9成都係玩日服 所以日服會好D

劇場版個池係咪唔抵屌?

ok

短 : 佢整體勁過8成技屬角 所以叫佢勁

長 :
佢就係勁就勁在夠普通地 好公廁地勁
無好多舊魚嘅大技double hit 無ON99地整做普攻角
無好格硬整到好似共刀大前田 知PSP咁
大技double 又強攻普攻各加DD傷 5圍又無特別偏向邊一邊 搞到2頭唔到岸

無好格硬做到好獨特咁 已經係優點
做到好獨特而又成功嘅大技double hit角少之有少(千血白哉/友哈/聖誕音夢/情人月島/水著井上) 其他多數都...唔會好出眾
而係咁唔出眾嘅情況下 強攻double hit永遠好過大技double hit
因為大技得一次 強攻就無數次
好簡單直接咁比個強攻double hit佢 而D強攻招招都正正常常

好 再講下佢模組
佢普攻到大技嘅aoe
450 475 525 1000 2000
450 好公廁嘅數字 9成角有普攻範圍20%UP都係450
(姐係其餘角係375 泰仔 千柒個D都係375)
例子 : 知平子 千血店長 千血夜一 luppi 千血戀廁

強1 475
自從出完千血戀廁就再無出過任何強攻範圍UP嘅角 所以呢個475範圍係公廁到無得再公廁
例子 千血卍解一護 千血夜一 完現知14 共刀柒頭 力黑肉(完現術個件)

強2 525
buff / 盾 / heal嘅強2範圍都係575/525 所以無乜好講
不過呢D招嘅525aoe都係D柒野(樣柒ONLY 例如完現泰仔 千血卍解一護)

強3 1000
公廁嘅全圖強攻3 但唔係必然 佢可以仆街D比個900嘅細DD嘅圓形你
900嘅例子係儲爆氣嘅強攻3 同埋...共刀吉良 完現知14 luppi 不過呢D細得嚟有異常狀態 又冰又麻又弱體 所以叫平衡會好D

大技 2000
總之隻隻打到全圖嘅大技都係2000 2周年打後得極少數唔係
情人3刃 技日世里 共刀響河

睇完佢D強攻範圍 再用佢5圍代入頁一嘅強攻傷表 再同上面D例子做下比較 就會發現...佢其實真係同其他勁角無乜大分別

所以先會話佢係勁 但好普通地勁
BTW其實KLab有落少少gimmick野喺佢度 就係抗毒

隻大前田 auto係唔係當普攻角 兔棒 減傷sub用就ok

10刃打後 唔係用破壞力 實力黎排
係以變破面既次席

3位數就係前十刃

想問下大力巴打,上面見你可以auto刷繼承
想問AUTO刷要乜要求? 例如裝定要某D角先得?

sor 太早覆 總之你睇完第一頁先

都唔中殺手 今次
不過係咪都唔夠力磨 啱架啦 用減傷啦 當普攻PVP角洗就係啦
自己睇情況睇下洗唔洗用埋補肉同回血sup個D

首要條件 係個地圖 有D地圖係非常之難去AUTO
今次呢個算簡單
然後就係角
要對應返 果次繼承既怪 同怪既殺手效果
同埋要有足夠既SUP 角

仲要你既裝備有返咁上下

速屬仲係無乜角頂住先

101010推薦list
都係自己玩咗繼承咁耐 得返嚟嘅經驗
101010咗D 對auto有益嘅角先 擺最頭個D就係 升咗先 無先喺後面簡
但次級個D 最好問一問先...因為有D真係唔多建議升咗先
盡量唔好升十刃 破面個D 呢D原罪嚟 3周4另計

心 : 花姐 = 卍解1100 = 電影心一護 = Xmas音夢 = HW夜一 > TT戀廁 = NY飛機場 = 姐弟 > TT吉良 = 隊長東仙 = 遮5刃 = 完現井上

知 : 白斬月 = 春水 = 完現始解一護 > 1900 = 完現浮竹 > PSP仔 = Xmas飛機場 = 共刀69 = 友哈 = 4腳 > Xmas夜一 = 1800 = G3

力 : TT一護 = SS井上 = 崩藍(3rd融合) = 3周4 = 萬聖節3刃 > 陰陽 = 電影店長 = 共刀大前田 = 地獄一護 = HW碎瘋 > NY花大良 = 千血戀廁 = 1700 =百鬼飛機場 = 黑肉> 6手5刃

技 : 單手 = 崩藍(4th融合) = 千血店長 = 始解1100 > 聖誕花姐 = Xmas小雨 = 完現拳西 = 豬lin = 千血白哉 = TT柒頭(中哂所有殺手+敵方無隊長殺手) > 完現碎瘋 = 銀城 = 天鎖斬月 = TT柒頭

速 : 大前田 = 完現泰仔 = TT花姐(中哂所有殺手) > 百鬼銀 = 黑刀 = Riruka = 嚴龍 > WD月島 = SS碎瘋 = TT一角 = HW井上 > TT花姐 = 千夜一 = 千血飛機場 = 一心 > 千血春水 = 8刃

屌 都係唔記得擺tesla同luppi入去
tesla同luppi都係啱啱好次一級

大前田有必要擺咁前咩,唔係用黎刷石架咩

你拎左佢黎auto下繼承先啦

個表執太快 錯好多 好快改返

請教下其實呢幾關要點解

個天真係鍾意玩鳩非洲人 個池15個人物
14個人物都出哂黎 就係唔出你想要果隻

咪住 你抽咗幾多次

裝普攻SUP(通常攻擊乜乜乜UP) 打任一關
裝強攻sup(強攻擊乜乜乜UP) 打任一關
裝-CD sup(強攻乜乜乜短縮) 打任一關

刷緊首抽姐 個池抽一次就會消失

原來係咁 sor鳩
你最想要邊隻?

想抽崩藍 就算遲D正身AC月尾池乜都抽唔到 都有隻勁野起手

明白了 唔該哂

呢三隻洗唔洗砍掉重練

無需要 絕對可以起手
我起手果隻係 垃圾一護廢角咪又係咁玩

我都想要隻崩藍

明明機率一樣 其他角都已經出現2次以上

知唔知咩叫整定

一開局好像沒250石?

得190石

遲d頭post整個giogle doc可以仲方便整合比新手睇，更新又易d
頭post 擺2張圖易引到人玩

tt花姐竟然要101010優先

聖別ivan!

101010推薦list
繼承auto角推薦list

心 :
神級 : 千血花姐 , 卍解1100 , 電影心一護 , Xmas音夢
良好 : TT戀廁(中哂殺手情況下) , NY飛機場 , HW夜一 , 石田爹爹
普通 : TT吉良(中哂殺手情況下) , TT戀廁
麻麻 : TT吉良 , 隊長東仙 , 遮5刃 , 完現井上 , 姐弟

知 :
神級 : 白斬月 , 春水 , 完現始解一護
良好 : PSP仔 , 1900
普通 : 友哈 , 共刀69 , Xmas飛機場 , 4腳 , Xmas夜一 , 完現浮竹
麻麻 : 1800 , G3

力 :
神級 : TT一護 , SS井上 , 崩藍(3rd融合) , 萬聖節3刃
良好 : 3周4 , 陰陽 , 電影店長 , 6手5刃(無被剋所屬情況下)
普通 : TT大前田 , 1700 , 千血戀廁 , NY花大良
麻麻 : 百鬼飛機場 , 黑肉 , 6手5刃

技 :
神級 : 單手 , 崩藍(4th融合) , 千血店長 , 始解1100
良好 : Xmas小雨 , 完現拳西 , TT柒頭(中哂所有殺手+敵方無隊長殺手)
普通 : 豬lin , 千血白哉 , 完現碎瘋 , 天鎖斬月 , Tesla
麻麻 : 銀城 , TT柒頭

速 :
神級 : 大前田 , 完現泰仔 , TT花姐(中哂所有殺手)
良好 : 百鬼銀 , 黑刀 , Riruka , 嚴龍 , WD月島 , 千血飛機場
普通 : SS碎瘋 , TT一角 , TT花姐 , HW井上 , 狗 , 千血夜一
麻麻 : 千血春水 , 平子 , 一心

之前叫101010推薦list有少少誤導成份
因為由一開始個表就係以auto繼承嘅能力去諗
所以應該叫auto繼承推薦list
不過我個人都係會推薦大家優先101010推薦list入面 神級嘅角先

店長同單手點揀

如果為AUTO 一定會揀單手先
普攻DOUBLE 唔靠殺手 咩怪都打到
店長 係D 冇虛怪既地圖 真係唔多夠力

啱啱auto,亂菊中killer都唔多好用，反而店長單手唔中killer都好勁

Xmas = 聖誕
HW = 萬聖節
NY = 新年
SS = 水著
TT = 共刀
69 = 修兵(個白痴仔塊面)
GX = 知屬乜乜 G3姐係知屬水著3刃(因為得呢隻3刃係知屬)
1X00 = 千乜千物

唔常見人物 :
黑肉 =
PSP仔 =
Tesla =
豬lin =
遮5刃 =
4腳 =

唔好意思 巴打 追左POST咁耐都唔係好睇得明101010隻係咩

今日係咪出月尾預告 繼承我覺得崩藍好過店長 店長強1太趕客 殺唔死推到勁遠 2又好似奇奇怪怪咁 可能我唔識用 覺得隻野唔係特別勁

你嘅判斷完全正確
店長之所以擺落神級個格 最主要都係因為招復活 同Xmas音夢一樣

呀。。。同埋唔係今日出預告 出前3日先係 姐係今個月嘅28號

月尾係咪唔會出新角？淨係炒返舊角？ 會唔會有舊千血

日日都好想抽呀

3新6舊

準備all in

你睇多次個LIST 望下有冇亂菊存在 就明點解

101010 = link slot lv 3格都10lv 見下圖

所有角開始都係000 見下圖

101010嘅效果就係link slot入面個隻角嘅4圍(會心唔會繼承)會繼承20%落link slot嘅主人身上
3格都10lv哂就可以多60%左右嘅 體力 攻擊 靈壓 防禦

條件係隻角要同屬 至少150lv綠字(技能樹點滿哂)
下圖就係錯誤示範 無用到同屬sup 就唔會有任何4圍繼承
不過特性效果係照樣係度 放心

上面隻百鬼豹同nel係一樣裝
電影武+減血加靈至+轉神體 靈壓最大130%加成及保留會心

玩強攻流多數裝晒-cd定 1 -cd,&2強攻?

打關 全CD
VS 全蛋攻

新人留名，而家玩緊浦原關打素材上200LV

好想快d到月尾，想all in

想問下點解有時打怪會全部紅字嘅?

想問下新手10抽抽到2隻崩藍，係米應該練哂2隻？

紅框字就係你剋佢殺手，紅字就應該你俾人打緊

一隻升六星練滿，一隻留五星俾隻六星做sup
有嘢取代先再睇情況升

唔太明點算先剋怪 我隻原6刃打虛怪都算剋佢 ?

其實入公會有咩好

每隻角色都有 剋怪killer , 某d 角 雙屬killer , 跟番岩黎打
自己開番角色可以出黎睇到係咩 kller

團員開房有專屬頻道叫你入場
每星期公會任結算獎品
打公會任有獎品

當然你唔mind 可以唔入

原來係咁 thanks

sup係咪唔洗升到六星就可以有佢sup最大值?

睇角色，通常特性數值唔係特別高嘅角就五星已經有最大值（eg 12％強攻cd縮短，16％減傷，20％攻擊等）
但係如果隻角能力係特別高（eg 14％強攻cd縮短，20％減傷，25％攻擊加成等）就會有六星先滿嘅情況，例如力飛機場14％強攻cd縮短就係，五星嘅時候淨係可以升到上12％，六星先可以升技能樹到14％
不過叫你有一隻崩藍唔好升嘅原因純粹係因為同一隻角同星唔可以sup自己

即係邊幾隻角色

上至下
8刃
2刃
3刃
3刃條o靚
4刃2歸

我淨係打170 講下個配置
map3 3刃＋佢條o靚
map5 第3波 4刃2歸 打完即出埋8刃同2刃

八刃
二刃
三刃
三獸神平胸嗰隻
四刃

個刃字睇落怪怪哋

屌 我都一時醒唔起點形容佢條o靚

目標每日刷一件裝

打咩關刷？

打繼承刷芯 打單人活動關死後的世界刷2星裝
粉同書之前儲落

無書呀屌
打繼承刷心 刷到好多4星棒 上唔到5星
仲要刷reroll

會心0
但+體+力既勁唔勁？
有好幾碌 但我好多都靈壓角..

有無打算睇下第一頁?

sor睇漏左狗棍

隻雜種一護值唔值得101010

我未
暫時都冇乜出無所屬既關 用唔著
STRONG HOLD 住先

如果有愛就 升爆佢啦
如果冇乜愛 可以跟住大力個AUTO LIST 升住先 起碼升左可以幫手掛下水

如何MAX level ?
5*以下 全部淨係食角突破4次就可以升到最大LV
5*或以上 需要食角突破4次(+20LV) 再去技能樹升LV限制突破

想問食角意思係就咁食任何角都得定要同角?
係咪限界突破果度? 我見係升必殺技LV既
如果唔係應該係邊度升

聽日果幾隻限定黎？？

任何角都得
但隻角你未升爆拎石之前 都唔好拎黎食住先
同一隻角 自食係可以升必殺技LV

百鬼果三隻 係限定既
10月尾出完 而家再出黎呃石
銀算係大獎

唔夠力屬想抽隻露琪亞

係露琪亞 ok勁架
我係唔鐘意佢強一 果款三叉式射出黎

岩岩開始玩 想問下應該主力升邊3隻先

完現卍解一護 + luppi + lisa 之後就亂舞店長 + 茜雫 + 力夜一

亂舞店長姐係浦原喜助？
組隊都係跟你上面講果3隻咁排？
崩玉石要打咩拎？
Thx 巴打

崩玉石同崩意第一頁有 自己追返post啦巴打

屌拿媽 miss左合成試練3倍
速好多裝要合5星呀

又要下個月 灰撚到

每日開一次5藍打囉
每次3倍 但都只係覺得粉跌多左
好多時D 書都係靠場主BONUS出

唔好抽百鬼POOL 除非你好中意銀

個pool有咁差 ?
比你揀你會抽邊個pool

無3倍果時 我打夠5場5藍打
一本都無 屌

今日先發現 3倍 打完即有 兩本兩本咁出

老屎忽玩家表示
0X3 都係 = 0 果個濕鳩粉場 已經係慣左佢唔會出

而家我D 書都係協新年EVENT打返黎

好想all in呀...

百鬼銀同飛機場係無咁差 問題係跟機個堆太伏
抽咩？緊係抽月尾新角

1000石，伏到嘔

其實我係因為想要隻力角先咁問
可惜中左技響河同平胸從屬官

并上轉生除左拎黎sup係咪都係廢

抽完先睇到個post 哂左一千石 都叫有返隻力露琪 又要從新儲過石

好啲掘多啲石 如果唔係月尾pool得個望字就..

隻GAME係咪無得BLOCK人
低LV都算 第一個圖就死 然後等過關

百鬼整得好靚

月尾幾時先出預告

都話3日前 28號囉

成日忍唔到手

見未抽過呢個pool 射左500石得隻響河

明知月尾有新野都忍唔到手射左1500石
抽到銀同響河 然後係重覆既平胸

差唔多成個月冇抽卡，月尾盡地一煲

0
呢隻係咪勁？

咁我依家留石月尾抽？

留石 + 睇埋月尾出D咩先

屌落一落街返嚟唔記得刷水

Ok thx 巴打

Pvp 武器咁樣配係咪最好
打極都上唔到隊長

想問問月島個降臨點打 打極佢都有紅盾 只扣1血

用藍攻打
紅攻無效

唔該巴打

同你同陣 玩埋繼承先叫勉強保住3席，裝就要刷到攻/靈+30/20

第2效果全部都+攻?
我覺得唔用狗棒好D
我冇一隻10LV繼承都可以穩守3席/上副隊

友哈就全加血
單手同茶渡就80%血30%攻
依家叫勉強守到副隊
如果跌左落3席就可以打到頭50

係咪全加攻會好d

中哂killer打水真係好好打
好彩有隻 共刀班目 同 共刀一護
刷下刀同技水 加強化心

真理流：所有普攻角pvp嘅絕對玩法 「棒加攻減傷」
所有武同棒加30攻 插哂所有減傷

話說 友哈做乜唔裝轉神？ 無轉神點秒人
同埋唔洗太在意d rank 有3席就夠
大把癲佬 唔點打pvp 搞到喺哂副隊 3席d位

雖然平時叫人唔好理戰力
但係！
上到2千幾戰力個d rank 50唔好亂掂
因為金鳩101010 2隻以上先上到呢個級數

5/5 就唔洗裝轉神

隻game新手刷石係打主線？

差唔多你玩咩都有石

裝埋轉神 變界王拳

pvp友哈裝轉神？畀人搶左soul bomb咪gg，正常開到大冇轉神都贏硬

pvp 上中下 單手 花姐 the bond 茶渡咁擺啱唔啱？
全減傷+血狗鴨捧有冇錯？

救命
諗住挷定個acc
唔識日本連左game center
俾舊果個新手acc食鬼左
可以點做

比較多人擺虎哥中間
點會鴨棒 , 兔+狗

sorry, 打錯左
洗左好耐先洗到人類+血
上下係咪冇咩所謂？

生日卷抽到共刀一護

應該無得救

cover 左應該冇救

但係個id唔同
我以為佢張圖係話我個acc取代舊
原來係變做舊
On99

rip

係，我都試過，永遠都係舊代舊新ac，搞到我要開新fb

咁你重新玩過定點

我覺得依樣樓主應該係#1加落去 睇落都唔少人中伏 (包括我)

我隻友哈大絕4/5已經唔駛裝轉神

想問下值得升呢個pool ？

巴打用左幾多石抽百鬼pool
btw 速屬百鬼銀都唔錯既 奶媽 用落都唔係差 優先升
共刀戀次雙殺手都唔差
心屬luppi你應該有第二隻 所以先會有隻5星lv.1 但右上有狗牌
響河係技屬20減傷 如果有時間先升一隻6星200lv 拎左石先
再跟著升多左去6星 1lv (有時公會戰可以用黎儲下combo咁)
最後果隻就5星1lv夠 另外無提果兩隻 笑話黎 可以升完6星200lv 做倉管
希望幫你啦

聽日個速屬pool好吸引
3隻都好勁咁...好驚唔夠定力敗落去...
岩岩已經抽左500石想要共刀戀次 點知中左劇場版一護...

1000石中晒三隻

反而中咗隻更好既

thx巴打，最少2500石

如果連做sup嘅價值都無 倉管只需升到150拎左石就夠

近來回鍋，請問有無公會收留？
同埋黎緊升白一護、浮竹同劇場版一護先，岩嗎？

聖別艾粉!

有個問題困擾左我幾年
究竟1星露琪亞係邊關打
圖鑑個窿個礙眼

發覺咁既陣容都係打唔贏友哈

隻5星魂 點先有

依家暫時抽到咁，係唔係等千血/月尾先再抽

速屬pool 30抽乜都無
留石算..

月尾個pool

係囡呀

想問下邊到有得睇

入遊戲睇公告

心 毒峰Riruka
774靈壓 死神killer 特性係-12%強攻CD
藍攻角
所有技有麻痺
強攻double hit
大技減防
抗弱體

知 碎瘋
770靈壓 虛killer 特性係25%強攻傷
藍攻角
所有技有毒
強攻double hit
4連閃
3下普攻 最下1下「3野」(近放3倍傷)

速 藍染專用肉便器
770靈壓 破面killer 特性-12%強攻CD
紅攻角
強攻double hit
儲氣強攻3
大技減防
抗毒

可能會有錯 到時會更正返

預計當日跟機嘅其中3隻角

上年嘅情人角
力7水 < 垃圾 屌你老母
技3刃 < 衰大技唔係全圖 但做sup一流
速夜一 < OK啦...

藍染專用肉便器

想問一下依家嗰pool嗰隻速屬泰仔係咪就係完現泰仔？
抽唔抽好

千血夜一會唔會呢排再出？

nope 12月先炒完 千血1 2 3呢D等佢loop完先 預計應該都6-7月個D位置先會見返

係完現泰仔
不過抽前有D問題
泰仔以外個2隻 速riruka 速大前田 有無?
有無3周4?

碎蜂好似唔錯？

點為之打嬴?

呢個問題都困擾咗我3年 結論係 唔好理啦...
總之係故事1-3章個度打返嚟

月尾啦 千血有排你等
頂唔住就抽速泰仔
有D可惜 你喺前面D垃圾炒冷哂太多石 見到2隻減傷浮竹同心海燕都覺得陰公 希望你月尾中banner啦

april fool送嘅角 都有一段時間囉 好似絕咗種

完全虛化白一護出名垃圾中嘅垃圾 唔好哂時間落佢度
勁個隻叫白斬月
浮竹都係 勁個隻係完現浮竹 唔係呢隻純粹做sup嘅垃圾

升電影一護啱架啦 淨返嘅角 係得tesla(技屬破面2打6) 係而家個水平

最後就...公會應該無架啦 你是旦入個啦 反正公會呢D唔多重要

第3,4彈d千血好似廢個1,2彈個堆

冇

咁抽啦 唔好all in啦 唔多抵玩

求指點 應唔應該抽個速pool定留千血？

另外想問下 新手應該打故事定打活動刷裝備？

為咗對抗5圍keep住升呢個問題 所以整柒咗後面個2彈嘅強攻範圍

咁我係咪應該all in月尾？始終我冇速屬勁野

唔該巴打
兩隻浮竹都係知屬所以我攪錯左
咁我應唔應該all in泰仔pool?

sor sor sor 無講清楚 我意思係抽而家個速屬炒冷
不過唔好all in 因為唔多抵玩 建議2野十抽
同埋你仲有石掘?

希望月尾有神角抽 刷完個首抽就無再抽其他pool

冇乜
我啱啱十抽中左條女同大前田,抽唔抽多次十抽搏下泰仔

新千血應該仲有排 但千血1-2嘅炒冷應該呢2個月左右會有
速pool可以抽 都係唔建議抽太多 3%炒冷呢D真係...

新手應該刷裝

屌你 咁好彩嘅 一野就2/3
如果你仲有大把石掘就抽埋個十連佢啦

500算啦 淨返個D留嚟抽月尾 你5屬嘅角...太陰公

搭單一問
幾時聖別 IVAN?

啫係…win囉

咁算吧啦 輸好撚正常 而家嘅PVP係無100%嬴率

仲以為你問點樣快手殺咗友哈佢

抽左兩下，中大前田
等埋月尾，抽唔到就淘個acc算

認真...而家以你個AC而家嚟講 真係直接買返個算啦

BTW 大前田勁架 唔洗太傷心

無速屬角係咪可以抽宜家個pool

之前百鬼抽左幾千石都唔中銀 得隻露琪亞

想要技角係咪月尾呢個pool少少地 玩幾下算數

附上兩張圖 請體檢

無大前田無茶度 射左2500石先出茶度

你有碎蜂洗鬼抽咩

無技sup 無得101010

速屬隻狗隊長係唔係都係勁野黎

淘左個ac 買埋個新手包要左藍染
有咩好用角可以推薦下

係勁野

心 : 花姐>luppi>吉良>是旦
知 : 月島叫正常 等月尾抽情人節碎瘋 個隻更正常
力 : ...
技 : 崩藍>拳閪=tesla>其他
速 : 大前田>191=速劍八>白>是撚旦

有撚排啦 101010

BTW 月尾如果無估錯 會有隻技屬-14%CD角

都唔係 刷幾多次 就可以
慢慢玩 問題無技sup

幾千石? 下次唔好啦 都話咗個pool廢嘅囉...唉
抽啦 而家呢個 唔好抽太多呀
如果你想要速屬強攻角 就...等31號

well...我意思係 到你101010得隻野 你應該都夠技sup用

原來係咁

巴打 淘左幾錢？

係8591買 好似一百左右

抽中隻女人 唔中泰仔

兩隻浮竹係10抽知機 跟知一護出 心海燕係抽共刀阿散井出既，加埋二十抽

Anyway唔該巴打先

新情人節角 傷害判斷範圍(文字版)

心 Riruka
藍普攻 同 月中隻妮露 百鬼銀 一樣
強1 同 完現心石田 一樣
強2 同 百鬼銀招heal 技崩藍招buff 完現拳西一樣
強3 公廁全圖 1000 aoe 而家速pool隻大前田同泰仔
大技 公廁全圖 2000 aoe

知 碎瘋
藍普攻 同上
強1 同 月中隻妮露 聖誕花姐 一樣
強2 同 月中隻妮露 速狗 完現始解一護 一樣
強3 公廁全圖 1000 aoe 而家速pool隻大前田同泰仔
大技 公廁全圖 2000 aoe

速 桃
紅普攻 450 同luppi tesla 白斬月 一樣
強1 公廁475 同luppi tesla 心千血一護 3周4 完現泰仔
強2 呢招正囉 全GAME唔計佢 得2隻有 千血柒頭 黑刀
強3 新式儲氣 範圍係技銀城 力3周4一樣 但無3周4個隻吸怪能力
大技 公廁全圖 2000 aoe

其實
情人節碎瘋招強攻2 同 riruka招強1 都係得幾隻有

3000石 2泰仔 3女 1肥仔

條女真係係咁出 我2500石都3女一𣳾仔

其實我本身三隻都有

會唔會講得太深
新手連邊隻打邊隻應該都未分得清

咁你仲抽成3000石

點解情人節好似又係佢3個

要點做先可以喺打唔曬5層既情況下，又拎到17萬分

大前田勁左係邊？？抽左半打翻黎

兩日加埋17萬？

我屌 唔記得咗呢樣嘢

之前我有問大力巴，回覆如下，
1. 紅攻角入面攻擊範圍最高
2. 本身係強攻，但又自帶buff，雙修
3. auto神角，勁到抽筋

好似你咁

大前田sup係咪放返加石量都ok?

睇你打咩關啦
普通活動關放石sup無問題
打降臨同再高難度啲既咪普攻sup

以下內容為大力之前既回覆
點解話大前田係auto最強既
紅普攻係全GAME最大 (大過1900開大後普攻)
出哂3下時間極短 1s內出到最後一下 一係死 一係擊倒 仲要野野360度打哂
有boost +33%攻防會
mobs殺手 繼承之間有殺手3倍加成

呢隻野其實好撚全能 本身靈壓高 習得技又強攻double hit 應該玩強攻
但因為佢普攻屈得濟又有boost加返ATK 所以係玩撚哂
就算你唔用佢 佢隻sup都對新手好有幫助 17%出精量
你裝齊 試一次掉佢去多虛怪嘅繼承就明 呢隻係神嚟

唔深嘅 無乜人知咁解姐

因為而家真係隻隻強攻角都差唔多咁上下
有D個樣睇落廢嘅 但其實已經有正常強度嘅(月中隻2打6副官) 又要解釋一次 好撚煩
之後D人下下都問邊隻勁 邊隻勁 邊隻勁
我仲以為個D係新手 點知轉個頭就見佢話自己已經 副隊定乜乜柒柒
心諗 講到好似玩咗咁耐 都唔識自己睇!?

所以係度諗...呀...或者每次都講下D技嘅傷害判斷其實好多都一樣 或者大家會...易D自己判斷掛

唉 一諗起呢頭打完 原來又係無人睇 之後又問問問...我估我2月中應該唔會再打呢D鳩野 好麻煩

D實際傷害判斷位其實 連玩得耐嘅老屎忽都未必知 只係會覺得似
係度諗...呢度講下或者你地會吸收到掛
唉 唔知呀

其實點先知隻英勁唔勁
睇數值能力? 技能?
我有追開POST 明D又唔明D

抽卡佬抽完就算架啦

抽卡佬表示對情人pool無愛
但唔夠角用都係要抽

打個Google doc 擺係頭post算啦，頭post擺多2張圖吸引到人玩，成大段字好多人都唔睇

btw,一直都冇自己研究勁唔勁，睇依到+ kekeke就算

我自己都唔點抽節日角
唔太鐘意

月尾角真係最後果日先出，等左咁耐

水著pool呢

其實D人大部分都係想知—勁定唔勁
非常欣賞大力巴打用心寫評價,亦都希望巴打有時間既話會繼續寫
始終大部分對呢隻GAME既理解唔深

留名

想問一下 點樣退團？？？

見到上面幾個post
想講大力巴真係好有心
打到咁詳細去解釋
唔係就咁同你講邊隻勁 抽啦

group詳細拉到最底就有

禁入公會>xxxx詳細>右邊拉到最底紅色制抜XX

想問下 假設我拎咗隻game既備份出黎放係電腦 咁我係咪無論轉幾多次klab acc綁定 都仲可以用返個備份去玩？

應該唔得 如果得應該一早出現左買acc嘅人比賣家拎返黎玩呢類情況

點解唔開多幾個klab id

買左個acc 唔知會唔會俾人找番..

繼過第2個klab id咪得

搵 打錯找

大陸狗話電腦度有個個backup 唔理你換幾多個都可以搵返個acc

咁就唔知...問下大力巴

Calling大力巴

我淨係知可以唔開klab id綁定都可以留幾個ac，前提要backup個player conf

可唔可以幫幫手試下 如果綁左klab再換 個backup檔仲有無用？？

首先要搞清楚klab id系用黎做乜，就係畀你轉左機/delete左game都可以用返個save黎玩，用facebook或者google id都得。

如果綁左klab，就代表個backup檔已經跟左個klab id，咁你其實用klab id login已經玩得返，唔駛用個backup檔黎開返個save，當然個backup檔可以留返以防萬一。

其實佢係同人買左acc，驚對方有留backup，有機會比對方拎返個account

點解成日洗裝 攻裝就出加靈壓 靈壓裝就出加攻

轉頭試下先，冇諗過呢個問題

試左，結果亦都好出乎意料之外

係未綁有任何klab id之前，我copy低個player reference，簡稱backup啦。

之後我開個klab id綁定，呢個時候，個player reference理論上會因為係綁定過klab而修改，不過呢個都唔係重點。

重點係呢度，我delete左綁定klab之後既player reference。如果乜嘢都唔做開game，系統會gen過新player ac畀你重新玩，好似第一次download黎玩咁。不過，當我將一開始個backup還原(未綁定klab id前既player reference)，係可以順利load到save既，可以打關、賣角。

結論就係，如果同人買ac，而佢一開始已經backup左個player reference，佢都可以用個backup黎login，唔理你有冇綁klab都好，佢賤係上黎係可以賣哂你d角，玩到你ac亂哂

人地都係為錢姐
最緊要你綁完佢解唔到綁
無得再賣

解就一定解唔到，冇得再綁定其他klab id

唔該你

你意思係咪即係：
A玩家個acc俾咗B玩家。B玩家綁定左A玩家個acc，同時A玩家亦都有留底。所以A玩家仍然都可以login個acc 但佢就唔可以解除klab個綁定acc? 唔可以再轉手？？

應該就係咁

A玩家個acc俾咗B玩家，B玩家綁定左A玩家個acc，同時A玩家亦都有留底，所以A玩家仍然都可以login個acc <-岩，冇錯

有個不幸既消息要更正一下：
klab id綁定左係可以解除既，就算B已經綁定左ac，A可以用backup黎login，而且A可以無視B綁定既klab id，直接開新既klab id黎login解除綁定 即係話，A可以解綁完再賣畀第二個

不過都唔驚 佢要改一早改左

可唔可以講下點樣拎個backup出黎 真係俾人拎返都攬炒

咁on9 pw都唔使打？

android既話個backup係/data/data/com.klab.bleach/shared_prefs/com.klab.v2.playerprefs.xml
要root左機先去到，新手刷首抽delete左呢舊野就可以重新再玩，每次只係download 300MB既野，唔駛重新download GB幾野

iOS就唔知，不過玩得app既多數用android

因為用backup黎login，但用任何一個klab id就可以解除原有既綁定就真係on9

Send封email去klab問問有無得解決食個問題先

不過klab錯唔哂，佢原意係畀你電話又玩得，ipad又玩得，唔係方便你做買賣

明白既 所以我會講有人如果有人通過其他方法拎到依個存檔可以點解決

算啦 都係唔搞咁多

正常賣得ac出黎講個信字，搞你個account或者再賣應該都唔會，冇理由為左搞你一個ac斷左自己財路，佢仲要賣比其他客，整衰自己個名冇好處。

同大陸人買

淘寶？

唔係 淘寶反而唔驚

大力is da best

我兩隻bonus 角，同打到900+combo, 打到最後就會係差不多171k

想問問公會仲收唔收人

咁你抽黎做乜

唔係勁，呢到啲老patpat 個個都180+k

重有，要做到冇傷全過，一有傷就用kill app 大法再resume打過， combo hit 會保留

想入公會

我一直無腦auto打
撞唔岩角 就打唔到尾

啲技既攻擊力同攻擊範圍可以係邊到搵到

留低名
係公會search LIHKG
記住每日都公會戰，分數唔高都ok
每星期邊個唔打踢邊個

有一個依家

就係搵唔到LIHKG...

搵到了 原來要簡返唔係自動申請個個
Id: 真春の昼の夢

得呢堆係唔係應該allin月尾個pool?

唔抽隻速茶？？

隻雛森桃好似幾好玩

我個AC得你果隻隊長心屬角 捱到依家打算ALLIN聽日個POOL

個pool 3隻有2隻仲抽
雖然有人齊3隻都照抽

速茶pvp好勁

呢樣又真

但2/3就算啦，中重覆真係無仇報

做咩笑我

想知點解有哂都抽

其實我純粹想抽肥仔做sup

好想打穿界門 幾時先開呀

見到你地講完走左去抽
3次十抽都係出大前田我dklm
我想要速茶呀

想問下新碎蜂 有無機會成為公會戰神角

神唔神都係睇RULE打而已...無課最好睇返自己缺咩類既角(死神/隊長/XXX殺手個D)先抽

速pool 7次十抽一隻5星都無

聽日係咩新角

係唔係玩緊架你 識唔識睇公告啊

成日冇開過，sorry大佬

砍掉重練

公會個個關 點先打到咁開戰

見你地尋日講 acc 會比人用back up開出黎既問題
其實開game個陣已經係咁 , 亦真係有巴打試過比人入番
之後攬炒 全部角色賣晒
同人買你只可以信佢 , 唔信既就自己刷首抽
呢隻驚交收acc係有風險
賣家個個就1定要守番信用
淘寶個d 其實都安全既 , 佢賣咁多個acc , 唔會專登開番你個個黎搞事既

1999

公會戰點先高傷？

用中rule

中rule角

1001

D rule 嚟嚟去去都係個D 玩多幾次記識自己睇

得以下呢幾個
1. XX殺手效果1.5倍/2倍 (圖a 1.)
2. 強攻擊/普攻傷 1.5倍/2倍 (圖a及圖b 2.)
3. 紅攻/藍攻傷 1.5倍/2倍 (圖a及圖b 3.)
4. X屬性傷 1.5倍/2倍 (圖b 1.)
圖a

圖b

注意：
殺手傷
mobs殺手 (無所屬/人類/死神/破面/虛) 傷害加成係20% BTW 人類都當係mobs...有D野
十刃/隊長殺手 傷害加成係40%
而上面個殺手傷幾幾倍 其實係乘大上面個20%同40%only
其他rule就直接乜柒輸出都直接1.5倍 2倍比你
最爽就一定係第4個個 只要你用個隻屬 就乜柒傷都1.5/2倍

黎緊pvp金幣換野知道有咩更新未？

公告

有水著

個個淨係識講公告

入game睇好難咩？
老奉要人cap圖比你睇？幫你summarise一次？

國際版未出

魂用一護個身體同班2打6組隊 gameplay喺48:00左右

正，有得用金幣換

新手上路想輕鬆玩 會唔會都要買ac

買又得 唔買亦得 等出千年血戰角先買個acc黎抽

咁唔買喇 慢慢玩下算

想問玩日服定國際服

睇得明日文最好玩日服,呢度日服玩家多d

日服，呢到多人一齊hehe

新女pool冇14% -cd 嘅

都無話睇唔明既 唔明都係上網睇資料

你鐘意啦 日服都係單機咁制

新pool有無人抽？？

有返上年果隻技3刃比你抽

抽就一定會抽既
唔會ALL IN 者 我都暫定抽1000石左右就收手

真係唔好allin

Send信俾官方終於拎番個acc
但條件係冇哂石同錢
7000幾石冇鳩哂

30抽希望中碎蜂

拎得返都好好了

究竟係大虛協難打定係條片d人玩得差

都幾明顯係班人閪 都唔知做緊乜
成程係咁叫
音夢招復活大 花姐招heal大 要D人死撚咗先開 咁有閪用咩

不過大虛協係有返D難度 以往好多小技巧都封撚咗 唔比你用
例如 閃避無敵時間 同 強攻無敵時間喺大虛協度係無效
隻大虛仲要識出D開盾都擋唔撚到嘅全圖麻同即死攻擊
仲有 好似話正式版...掂到最邊邊嘅空氣牆會扣血/有異常狀態

咁濕鳩

好似好難玩咁

個pool d新角真係咁廢咩

1k 砕蜂 日世里 亂菊
收手算

1000石抽到玩具女 亂菊 7緒

新POOL有冇勁野

250石中碎蜂同夜一

又中伏

2000石 三刃 碎蜂 三隻日世裡 露莉卡 咁都唔出埋隻肉便器比我

10抽中藍染肉便器

雖然想中riruka多d
碎蜂試玩覺得好似19一護

十抽中多隻3刃

我覺得正過191

五十抽 收手

的確玩落碎蜂順手d
19 一護衰在2技分3支箭
碎蜂1技又大過19
搞到我想追埋碎蜂

俾你抽晒啦

呀 唔記得講
有多嘅亂菊 記得留1隻6*1lv 淨係升強攻double hit同閃多野個2招 之後放置
每日嘅公會戰會用到咁濟

追囉...碎瘋係勁 不過中其他重複就唔好 所以我覺得抽多1-2野就算啦
順帶一提 191招濕鳩強2 要中到2行先=返一般強攻傷

淨係中隻夜一

新碎蜂都可以係鳩咁閃

Btw 係咪得我一個覺得玩具妹好撚正

隻桃好正

呢隻亂菊係vortex野？750石中3刃、亂菊、夜一

所有碎瘋同夜一都係100lv 3連閃 6*學埋技閃多野

其中

技 past夜一(太舊)
力 裝甲夜一(大技特登唔整做全圖 正仆街)
技 完現碎瘋(最新 但其實都係前年年尾嘅野 公會戰常客)

呢3隻野 除咗4連閃 仲有多招叫閃避距離UP
閃一野 = 人地閃2野嘅距離

係 隻亂菊招強攻2就係50hits vortex

哦 原來有閃避距離呢樣野

得一隻，要拎75石局住升

無問題嘅 無咁好咁解姐
或者你升到150 白字就算囉 因為隻大波除咗洗combo 真係無撚用 勁撚廢

抽左50抽得一隻5星碎蜂
係唔係應該收手唔好抽

有野想要咪追

新手最近先開始玩 聽講月尾有up就儲左好耐石
點知抽5星個機率仲低過平時嗰d

有個3隻百鬼既ACC有無新手巴打想要

都係睇運氣姐 你睇上面有幾位巴打都幾十抽就中到
我自己2個AC都接近1500石全金

講運 我抽前用哂上個斬魄刀活動果堆卷
之後先抽 新pool
50中6隻 無重複

可能係尋日10抽中左兩隻5星用晒d運

成個月既石一鋪清哂，中唔到新野

開台抽，抽啲啲

一次過想升幾隻200LV D雫石需求量勁高 刷到想喊

新ac就砍掉重練啦

呢隻碎蜂居然無 千血夜一係咪都有距離up

就快玩左半年

新ac十抽成果，中哂兩隻banner角，主力就冇

抽身家
0五星
棄game了

為左依個pool棄game抵咩

新手應該抽劇場定情人？

成日講嘅紅攻 藍攻 到底係咩嚟

紅攻 (赤攻擊)

藍攻 (青攻擊)

無錯 其實就係指button隻色

多數角都係好似上面咁 紅就紅 藍就藍 但有D例外
除咗純盾技會分返開藍同紅
所有buff技同heal技都係當紅攻

仲有一D就好普通咁...格硬將其中一招屈做第2隻色 2周1 萬聖井上(下圖) 等

上圖咁嘅款已經絕哂版咁濟 同埋都真係唔太好用
而家會有唔完全藍/紅攻都係因為招野係buff同heal
唔會再咁ON9格硬整招紅/藍又無特別野

點解要學識分 紅 同 藍
係因為隻game嘅怪係有Guard
而D Guard都好易分到 因為你一個普攻打落去就知
藍Guard

紅Guard (順帶一提 全GAME所有破面怪都無紅Guard)

Guard咗嘅傷害會得返10分1

咁點樣破Guard?
任何強攻打中2hits就可以破到 所以強攻越多hits越著數
真係有D玩咗成年都唔知係強攻打中2hits
打中之後會有 GuardBreak 嘅字樣出彈出嚟 之後個D就會變返正常傷

最後要介紹嘅就係超盾
藍超盾

紅超盾

效果就正如張圖咁 就係1damage哂你所有個隻色嘅攻擊
一定要用另一隻色嘅攻擊先打得入佢
暫時得3個地方會有呢D閪野
月島降臨隻月島王(紅超盾) 同 4刃降臨隻4刃王(藍超盾)
仲有就係 「極限共闘」1個月開一星期 專打合成書同粉同強化心
呢個極限共闘入面 每次都會有某幾款怪 多咗個呢D超盾
所以點解打呢極限要有人用紅攻有人用藍攻就係咁解 因為唔咁做 就過唔到關

最後...就係 大技係唔分紅攻定藍攻 唔會乜柒野guard撚咗你招大
完~

情人 傻仔先抽嚴龍

唔抵
不過開始覺得自己到左樽頸位
裝又合唔到 人又唔夠勁

個個都係咁，冇得一下衝上去，除非做油王

一個十抽中左雛森+碎蜂 係咪唔洗再抽情人POOL了

千血夜一無 不過又醒起多隻有 4連閃+閃距UP
就係心屬萬聖節夜一 早完現碎瘋2星期左右出
全GAME得呢4隻 同時有齊4連閃同閃距UP
其他嘅碎瘋同夜一都係純粹閃4下 無啦
自從整完完現碎瘋就無再出閃距UP嘅任何角
仲有另外2隻有閃距UP嘅 就係心7刃同力2刃

GQ時間同combo點取捨？帶隻50hit vortex角變相帶少隻bonus角，同埋vortex係咪開一次就夠？

穿界門係咪一個月開一次？？？

係 月頭嘅星期一 今個月係2月4號開

又要卡33

clear time同combo點取捨真係唔識答 因為對我而言 2者都同樣重要
不過我估啱先玩無耐嘅 要喺時間方面有極大嘅進步係無可能咁濟
但combo就真係阿豬阿狗只要有50hits vortex角都玩得起
combo最100 hits = 1,000分
最大得分為999 hits = 10,000分 再多都唔會比多D分你

之於放幾多次先夠?
2-3次 簡第1波又多怪嘅地方放會輕鬆D
以非1lv嚟講 應該全部都要3次 好偶爾可以2次
同埋前3層嘅怪應該都洗唔哂50hits 去到第3層王關D怪或者可以考慮下
簡起碼6隻以上嘅地方放 真係無先5隻個D都將就下

同埋都一定唔會放一次就夠
除非個度有10隻怪+你隻vortex角係1lv / 1lv+多隻25hits
如果唔係唔洗諗 1波10隻怪嘅 呢幾個月嚟先打得個1次咁多
你可能會問50 x 10 = 500啵 點撚樣999呀?
呢個就係點解vortex角越低lv越好 因為你唔係ON99企喺度唔做野 而係要抽足vortex入面堆怪水 係個5秒入面瘋狂普攻 強攻
如果rule唔係加太多強攻傷 咁你隻150白字大波可能可以抽到下水 但多數情況下應該都唔得 唔好抽太盡 廢事D怪弱得濟死埋 咁就食少幾hits

暫時預計到未來會出嘅角

3月中 白色情人節之Cacao Society外傳(其實都唔太關情人節事...)
魔王 + 暗殺者 + 唔知乜春
魔王高機率係藍染 (event故事及CS桃個簡介有充分暗示)
暗殺者 (呢個自己FF 4刃 銀 之類掛)
唔知乜春 (唔知乜春)

春季 3月尾或者4月中/尾 小說角
應該出個細路先

巴打連d故事都有睇

藍染正呀呀呀呀呀

game入面d故事我都有睇，雖然唔識日文，但睇睇下就明，點都以前睇過動/漫畫

想問下3-5星卷係咪真係會出5星 200幾張都未出過

尋晚9連出左，之後石抽40連 0五星

無啦啦中左技亂菊

咁隻vortex角係咪都要插盡減cd？用完一次要16cd，轉返main角又唔會繼續cool down

黎緊應該會復刻第三彈血戰？

金卷都係得3%

其實有可能打得哂活動果70萬P咩 5連都係得果1萬P多少少

不斷打搏抽到回體卷，循環落去差唔多唔駛用體打咁

我打好幾次5連先中一次回體卷

依家4x萬

新入坑既巴打可以睇下依個Google doc,整合左大力巴講過既野，下個post會擺係頭post到，入面應該cover左大部分新手想知既野

辛苦哂巴打整合D資料

推薦角色list張圖

新手想問下抽到重複嘅五星角係拎佢嚟限界突破升必殺技好定留返佢嚟當sup角好？

改返佢，唔係真係害死人

我完全冇睇過張圖，你咁講我一睇

鎮post之寶

有無高清圖
手機睇唔清

開定新post

用返chrome應該就有得放大

998

新post

1000